[Ready好比摩daddy剷草未？] 曼聯終極FF轉會暨吹水區 [730]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.大衛迪基亞
73.齊天大情聖
74.朗尼正Hi Hi
75.抽抽小隊
76.JiHyo
77.蝦翁姨
78.存在感-1的我

制裁list

今晚要入場睇摩佬鏟草

佢咁撚熟隊波 真係好難唔會大炒

I am Ready

嗌句 ole out

上季3球
今季佢教熱起碼456啦
隊波又無變

呢隊曼好難講嘅，不過打定輸數好啲

all lan啦 ole最多咪50%責任

我想ole帶領曼聯降班
再踢走美國佬同廢木！

尋晚我睇法甲
波爾多班球迷衝曬落場
佢地拉曬banner又係要求美國佬躝
搞咗廿零分鐘先開返波

我都想曼聯遠離格拉狗同木狗

又凍又西波西時間
點睇啊

仲要我地唔係夫添 班人又廢

後面變SoB

現場嘅曼迷有無實際行動
踢走管理層
沙地金主幾時出手

要有金主先換到班主
幫班主賺錢嘅ceo木狗當曼聯係一盤生意 lan

無levitt

Sob 會繼續笑

然後記招話名次唔係曼聯嘅conern

Feel到今晚so爸又要贏波吊命了

martial又傷？

一年傷幾多次

買前鋒啦屌

即係又要見球王福打中鋒，準備比人456

當我地球迷都諗到個陣會點排 daddy仲唔針對性部署打撚死我地

班BOARD都點係最撚大責任....
我諗搵哥狗黎教都死

又bot

第一個制裁樓主先

咁撚夜唔想睇

不過都好 100%肯定daddy贏到

凍屎冰冰好難330起身睇西波

仲要西波算啦

仲要咁凍

無啦
所以尋晚見到波爾多咁勇武好感概

屌你 今日五度仲要山長水遠去奧脫福比摩狗456
真獌好辛苦

你假獌
真獌梗係睇完嬲到訓唔著順便射埋波

我都好想射波 早排用撚曬病假

圖呢

唔洗返工 見到so9 都唔撚想睇

聽朝起身開now 睇返全場算

老西都睇
睇daddy 炒完我曼
炒sob

咪ff, 永續sob 就有份

我記得曼區有個叫晴b 會唔會就係梁凱晴

So9會教到60

好撚眼訓

曼聯嗰陣喺業餘聯賽 朗隊番番黎踢衞生波

官網FB 有得睇所有曼對熱(主場)入球
以前D 入球,走位真係好高質
而家...唉...

好撚凍tim
仲有兩個鐘點頂

官方又用舊嘢打J一陣輸撚硬

可能唔到降班木狗都可能唔郁手
俾daddy同鏝蹂躪完繼續記招笑笑口唔擔心排名

一陣比daddy 大炒

打j 打到馬仔出唔到

一分都偷笑

一分？唔好比人456就得

希望daddy 作客保守d

Daddy撚狗

打護級隊邊洗保守

輸晒未來2場都唔會炒so9，4任領隊係佢手上都係咁垃圾，木狗應該要負責任，所以唔去到降班區，佢都一定死攬so9

讓球平手曼聯轉低水

唔通狗會收到風幫蘇蛇續命

上次1球 低水 買撚左 我差D打爆個mon

我曼 低水 點睇？反底？

出咗陣未

買曼聯要驗腦

妹ig story又去剪髮

連加特
訓先88

又出lin

廢lin 正選，可以收皮

dllm 出lin

等睇輸波被人鞭屍

sob回應訴求無p仔

4231

冇跟幾日
馬去左邊？

傷

條垃圾又傷撚左

居然唔打5後防
不過都係垃圾黎架喇

3:30頂唔順

Sub 進攻球員得 p mata

睇黎 Matic 一月走硬

羊

12月lin 買咗首名

屌呀 馬又傷

學友坐邊

官方活左占右木，福正前

零意外

W

話

等睇lingard 完全比alli 比下去

福木占啦屌

見到羊 lin正選 就知瞓得

學友飛左去睇？

出lin點都好過出p
lin有時啲神來之筆
我對p真係零希望

今晚正選係制裁名單

比daddy 制裁

老豆搵仔

rich到

點解人地李城 猁 軌 熱場場都可以排到夫添
我地就兩三場輪流傷

準備被姦

夫添都輸架啦
條友唔識教波嘅

坐邊

幫手嗌woodward out
ole out

就訓着

好似NW

出楊俾lucas撚
lin醒醒定定唔該

光復脫福 紅魔革命

直接用返Lin 今場唔洗換人

拿拿林輪456 比我早五分鐘走
要趕尾班火車翻企

見到個陣真係唔開胃，中場塞車後邊放題

60分鐘換p
80分鐘換t

Lin好過p既
p連波都斬唔起

福lin兩兄弟又自由人周圍走

見到綠木有正選 精神了

Respect respect respect

456就半場走啦

出佢打邊累撚死佢

都好 翻china town食個燒味先翻企

直接走啦，反正都打左卡

要睇埋daddy鏟草先

daddy翻黎了

輸吧

其實睇訪問 摩狗唔係好憎我地

對面出定ssk aurier撞占

話自己同木狗好friend添

我覺得佢憎木多過隊波

綠木正前喎

Chelsea are ready to break their transfer record in the pursuit of Borussia Dortmund's wantaway forward Jadon Sancho and are confident about their chances of landing him ahead of Manchester United either in January or next summer. (Nizaar Kinsella)

等睇球王連入波！

我覺得係因為啲球員大多唔係一線，佢唔會有咁大憎恨對我地

唔使睇到球王ford打正前

摩打左電話比臥底迪未

今日凍撚到

未踢先慶祝輸波

12月 儲完氣了

而且曼嘅當地球迷算好好 佢都點名讚好多次

今場出lin其實好過p 反擊作用王

hea碧入左場睇

btw，佢而家真係好型

費蛇都睇

OGS says Martial out 'for a little while'.

上次都話輕傷架

屌 巴打不如衝入

摩贏左不如行去木前面剷草

Nowe仲未有得入？

麥龜熱身仆一仆
要豬了

笑死呢條垃圾8000萬磅

不安

👏🏻 乜轟狗一月可以簽人咩

摩巴

有無人有ACESTEAM LINK？
睇開個網勁LAG

any link?

輸尻埋佢喇屌 見撚到so9陣都唔識排就嬲

落場應該好過而家前面嗰幾件

好好珍惜 蘇蛇的最後兩場

快啲躝

快車期先黎傷

依家個班垃圾
Hea就似到十足
其他

失蹤人口普巴傷完未

摩蛇個種氣場 好不安

易傷成咁
買返個正選前算啦

仲做緊文員仔

執緊行李去西班牙

後備席冇前鋒

右綠木

有麥湯個心都定d

剪緊頭髮

呢場有嗰兩條法國撚屌就好
等摩佬大巴大巴車落佢兩條打靶仔到

早知留盧卡古唔要佢。

同問

臨場幅圖都仲話係右喎

lin

圖都好信

條撚屌是鳩但啦

Lin繼續黑洞 斷親都佢到

有lin 都重睇緊既係真曼.

Lin真係好廢

lin廢柴之最

嘩

Lin廢到

Wtf

福
近柱都有得入

個龍咁多謝呀

福啲腳頭真係好重...

嘩 屌

福

Daddy

link?

佢唔柒都冇機會比福頭射

對面個龍落地其實好慢 呢幾場都失呢啲波

我福

Daddy 反杯

綠木唔掂喎 係咁甩

射正就係，但見佢重到飛機多

福場場入

福頭

反連反福呢？
大聲啲？

有番麥湯真係定好多

睇黎又可以睇福係咁鳩ban啦

咁都入

摩Daddy暗黑永續So9戰術

係咪當LIN 助攻
唔通12月真係大爆發？

啱呀啱呀

呢球唔係廢lin派膠邊有得入

福就話姐
呢球都想比credit連？

福次次都咁忟水
刷哂柱先入

咪又係-6

屌 lin 咁撚好彩
明明斷波斷到傻

迷lin到底可以有幾無恥

永續

Fred

不反蘇通知書

廢特呢幾場真係定左好多

凱晴bb假曼

幫lin班人係咪用屎眼睇波

連廢特都穩咗，成個安達臣咁

永續蘇b

Fred而家剩係識分邊 不過好左好多
冇再中圈甩波

wtf

咪燈

劇本：半場前追和 完場前倒輸

肥安好撚好技術

肥安點都係金童

James

可以贏波照炒領隊嗎

daddy

楊

屌你老母

占又受到傷害了

攬炒埋摩佬

摩佬

又mma

又打mma 食屎啦

Dllm winks

daddy都玩mma

占士

踢中daddy?

笑死

好彩

西褲藏pad

死摩狗膝撞我占

屌你老母熱狗

唔好傷呀

都追唔到洗唔洗剷

睇now

Daddy仲行過去

麥湯打鳩阿里條撚樣就岩啦

一年淨係12月有表現

羊可唔可以唔好十里無人都一腳踢走個波 有人逼就死控個波

踢死我james

老啦 正係識大腳

仲記得佢十二碼怒ban正中間

淨係出12份糧啦屌

希望從來冇炒過摩蛇

遲咗起身，點解入咗

鏟daddy

fred

硬爆聯

摩三季係定律

白lin叫撚住佢safe 佢理都唔理一腳踢走佢畀人攻過

正宗年尾先黎爆數果啲撚樣

仲有罰鬼扮鬼扮馬

MMA

-9076

有冇人可以講我知lin 究竟踢緊乜9

而家都冇表現啦 同平時一樣斷波斷到傻

咁都唔黃

左腳射啦。。。

Always mma

零建樹

又係福射多

係咁打架咁 MMA呀

屌 又唔比綠木射

熱狗真係cls矛撚到

好近磅 今日福咩事

都射得唔差

都唔差既

知恥近乎勇

有麥湯真係差好遠
邊估到當年摩佬既棋子係真係有料

想睇綠木射

呢球唔係怒ban
有角度

LAMKT

公道啲問，有冇人可以講曼聯踢緊乜9

福剩係打大賽先有料

今日好比力

不嬲自由足球

根本sob都知中場太廢
一有波就扔上前等運到
唔出lin就出p
兩大垃圾

期待下半場比人輪姦

蘇蛇絕學-兄弟爬山足球

差d

綠木係禁區係有啲料到

差少少

差啲

占真係解決到右翼問題

Lin差d又有A

特廢

連

差啲比lin呃到個助攻
佢知自己點射都唔入
即刻橫傳比綠木

笑左

好撚似以前v25ban爆你膝頭

扮射真傳

lin有起運上黎真係唔講得笑

痴撚線

福又ban中眉

中楣

福真係痴撚咗

福仔

哇 福今日幾好腳頭

Cls

福cls

雙特幫大家搞下氣氛

福食左藥?

廢特幾好今日

小醜lin

係咪終於練成衝力射球

左福咪幾好係要叫人打中鋒

Btw fred真係定左好多

啲進攻爽到

又救

lin好撚廢呀dllm

眉

跑到狗咁

仲勁啲，唔會成日踩停個波。

熱狗咩料 波都傳唔好

福仔今日做乜

福d信心邊度黎

福 今場

做乜野今日

今日皇者獌上身？

真心，今場lin起碼好過P仔啦

屌 daddy係咪想save ole

球球都傳俾紅衫

個個都迷蘇

福上晒電咁

廢特勁到

華西得一隻腳

進攻嘅Fred好好j

真係

Daddy又用暗黑兵法迫害我獌

福做乜鳩球球都有

真

好驚咁chur法70分鐘後就企曬係度

lin好想入波

摩狗果然係摩狗
對我地垃圾曼都要泊大巴

屌 lin依下以為入

So9話 你地想仲有得兄弟爬山咁踢 今場就踢好d

咁走法撚羊點捱到60分鐘

呢隊西波今日搞乜
食左偉哥？

Lin 都差啲

福食左春藥？

反daddy第一人

點解對維拉完全見唔到呢d攻勢

原來我曼係識控波
少左P多番麥湯就差咁遠

咁肯逼 咁肯走位既

成班仆街留力恰鳩摩佬

留力仔打老豆

連狗射咗去邊

lin個位換普巴會唔會仲正

連費特都打起左

sob對強隊真係有一手

係咪daddy落order留力+傳失任佢哋攻
熱全部散步咁款

痴線 個個係咁撚到對家龍門

Daddy縮後比你玩咋

摩蛇以德報怨

到底係成班反daddy上晒力
定係mctom一個重要性而家大到咁

仲以為以前個個世界波lin要翻黎添

連美斯係唯一冇變

事實證明佢地真係唔妥摩佬

曼聯羅賓漢

冇睇新聞 妹幾時返

摩佬係咪暗黑兵法呀，踢到咁cls

d防守都好流

呢隊曼聯咁撚勁既

呢場一定要贏
下場先有空間失分比鏝

三個咁soft既中場，梗係無啦

對錫菲歐atv又唔見咁既

屌 daddy放水

打個飛機講句
一早咁樣踢前4都穩陣啦

P仔阻撚住

熱刺 咁撚hea

最緊要上半場唔好失先

好彩唔訓有睇

有mctom防 Fred可以主攻 唔洗幫廢p執屎
加上福狗食左春藥

p真係極廢

根本就睇心情對強隊咪認真小小

斬埋出界 對面

呢30分鐘一家係今年最好既一場，順到

終於搵到個問題根源
fred都開始上力

大家唔好咁快開心住 隨時變西波

皇者獌原來控球咁勁

係咪daddy叫佢哋亂9咁踢留力下半場先456

麥湯仔太重要

曼聯好憎daddy?

薩克達佢就係咁

仲有對猁嗰場嘅

真係好似幾年前既利
劫富濟貧

順得有d覺得係幻覺

對面hea還yea
成班上晒力
前幾場又唔見咁樣

擺明班大帝揀波踢

普巴留隊 踢反今日lin個位
前4都仲有價講

我都係咁話

mctom啲傳波真係要練練
練埋傳波就掂

對鏝都係咁就好睇了

兩邊夾埋玩鳩摩daddy

今年打大賽冇輸過好似

普巴唔係唔努力 係前面浪費曬

出翻mctom真係精神左

咁佢唔係防中料

希望佢百屌成材

有反馬仔拍佢就啦
French connection

mctom不斷帶波反攻
p完全無呢樣野

福 馬 占
妹
廢特 美麗
梳 麥龜 白lin Awb

如果夾到呢班人有排踢

普巴算鳩數啦 買人解放佢
不如推Fred上去打佢個位
買隻防中好過

55 sob特色
下場龜晒係後面，比人任攻，比人和左都係80分鐘先換人
換就準lin換p

無啦
比哂機會
攻中又打過

馬達換lin ok?

買haaland
買攻中防中
咁就有得追下

shaw...

妹

大家開怪埋10分鐘啦
下半場一定收皮

點解咁易傷

咁佢係打咩位呀
後備

攻中 右翼 中場中 防中 都打過曬
佢究竟係打咩位嘅料

p控腳波都甩 又hold唔到

呀lin控甩幾多

60分鐘lin換p
70分鐘綠木換t
之後開始失波

我真係寧願 放佢打amf 由佢自己人都好過放L14

呢排都打得幾好

8射4中vs 1射0中

左閘用joro 啦 又多個鳩ban

呢隊真係半力曼黎？

開始西

食屎啦條撚樣

信心問題
同埋要適應個節奏好似利個法賓奴咁

四不像
定唔到型
後備料拎黎做百搭人

擺明留力下半場

一對daddy就上哂力 挑
我想換帥啊

買拿破崙 alan 有冇睇頭

威廉斯囉 都唔錯
點都好過rojo

屌
LIN控好啲啦

後備

依家佢值30m，希望繼續上力

屌你老母lin 波都唔撚識控

so9對前六暫時不敗
對下游就

其實麥龜只要有個左邊版雲比沙卡應該幾穩

肥安唔會俾佢黎掛

Lin俾啲力加啲油

暑假好似話70m都無放
不過呢期拿坡里兵變又唔同講法

都話架啦

兩分鐘都冇

熱開始認真踢

終於失波

屌 靚到

屌

1-1

就係靠呢啲吊命

成班雪糕筒

摩狗阿里勁到癲

對面一認真就入波
準備456

原本都以為冇可能 點知病變 搞到有少少期待

一個進攻搞掂條防線

呀fred頭三十分鐘o撚k喎

兒子一個玩弄成班

on9羊

Rojo左閘好撚射得

屌 又俾人咁了過

李城果隻囉 幾勁
想芝維爾+麥迪臣一齊黎

唔關事

Ali痴撚線

撚羊

放棄攻中位
打雙中中 加一個防中
Fred做組織 mctom box to box
防中掃波

又係羊

比波好毒之前比唔出啲波宜家都有埋

Var都想出手

Alli依球勁撚到。。。

羊做乜

對唔住 我潛返水

掂到咩

咁都要var

關羊事啦

Fred同羊都有責任

Var

衝出去柒

佢企定幫手封唔洗失
佢on99眼神防守

係咁重播撚羊個避波樣 死左佢啦

對面開始逼搶 有定心理準備倒輸

Williams仲好啦 羊廢左好奈

劇本
對阿 對利 對熱 一模一樣

同般尼茅夫個球一樣，幾廿條友係禁區，俾人地一個搞掂

對利又係輸佢

依下比son撚完
又比alli撚

迷rojo 既玫瑰呢

好耐冇見

Ali近呢幾場真係返哂嚟

綠木推得好

都講左唔好上半失番架啦....

要拍落去/封啦...

咁又未必
呢隊衰仔從來未領先過

開始西波了

Hi

其實都不意外

廢特畀人禁區的波撚狗。

賴屎幾時黎。

不過依球Mctom都有責任
No Look Pass傳失咗

讚唔夠40分鐘就打回原形

40分鐘虛火
下半場換p換t
之後倒輸

熱刺入呢球好撚靚

留名比人反cup

成日唔出腳成班怕12碼 任人撚

對面開始搶了我地又開始比人㩒屌

Ddg有cs未

垃圾楊學咩人屌啊

awb每次上去助攻都無人配合到

近10場都冇

對李城同車有

Rojo打羊個位 一早雙腳剷走左個波啦

fred killer pass

對面用咗一個換人名額啦

大力左少少

Fred垃圾控波又出現了

rojo唔起腳都推走阿里先啦 牙fred無噸好位

Fred一啖砂糖一啖屎

不嬲都話佢防守得勤力唔識守

班人咁易傷其實教練同軍醫都有問題

懷疑羊有冇英冠level

連個人都比佢鏟鳩埋

rojo幾時復出

凱晴睇𡁵我曼

迷lin

老啦大佬
怪就怪shaw唔爭氣
領隊唔買左閘

諗起rojo雙腳飛鏟
奪命較剪腳

福仔傷就大獲囉

做咩大家突然掛住Rojo

即刻嚟球靚產

踢法搞到易傷
成日亂爆亂撞
一嘢踢上前 任得前面爆 場場都係咁踢

Lin幾時傷

聯賽未試過紅牌

dnlm連美斯一攞完金球就鳩踢

唔知凱晴有冇mon post

每次見到個波喺禁區清唔到就知出事

麥龜

唔傷得
1月要散貨

80M

佢喺曼聯咁耐都未攞過

真係以為自己傳波好勁

啱 失親唔係世界波就係呢啲鳩波

就好似 以前老左既加利佬咁

屌龜9斬完未

80m?

掛住佢奪命較剪腳

但會自己申請換人呢

岩呀岩啊

下半埸daddy 針對部署

今季起碼失咗5、6球

輸尻埋佢 so9躝

快啲入多球啦

針對楊同麥龜

掛住佢食蕉

熱狗快啦

條綠木成碌木 唔肯追波有咩計

全部好斯文齋企唔敢企埋d出腳

上半場好多次攻勢就係因為垃圾連停唔到波做唔到

有幾多球去到佢度

p同lin同蘇一月一齊走啦

有冇人計過因為連入少左幾多粒

打MMA點可以唔提我地嘅代表

麥龜真係ball playing defender ?

屌你傳地波都可以出界

前面4個30分鐘後冇影
傳波路線比人封哂都唔走位

其實精壇除咗郁啲就叫個領隊躝仲識講乜嘢

睇牙p都係垃圾

唔好expect攻中lin會做到野
只係靠兩邊一個扭一個爆

狼隊好勁

算係咁，上半場同熱狗同64波

呢幾年既劇本次次都係入極都入唔到第二粒之後俾人反cup

其實大家話頭30分鐘好左
咪又係兄弟爬山
只不過今次爬得高d姐麻

最主要都係因為熱冇逼一逼都係收皮

都唔關晒佢事
可能贏緊波就心雄 好多中後場傳上去啲地波都食咗大力菜咁
停到粒波都未必控得好啦
特別係廢特條濕鳩

下下控波唔係離身就彈高既攻中

猁狗快到

Mane 手術刀

福頭今日算醒神 咁都輸就好執包袱

唉 開季前就係差個攻中位

見到Lin係咁俾人撞跌就想笑

佢起碼入到去會分波 唔係P咁遠程自己想尻射

福應該下半場就比對面重點招呼
睇得出so b要d球員直接放長波比福哨

其實上半場真係幾好
除左柒頭廢lin之外

P係所有決定都係錯

我地今日都6分鐘架

你淨係睇咗頭30分鐘？

失個球羊做咩唔洗封人射波路線而係衝埋去搶個個點

點睇都係差防中

阿p攻中好似還好嘅想睇妹打攻中

米高堅尼

一個羊 一個廢特

已經想像到一陣連迪路夫漏頂 助攻比kane既畫面

會唔會又破紀錄
之前連續130幾場主場先入波不敗

係木狗決定唔買bruno

佢以為人哋似自己班隊友唔識控

DLS應該起碼有兩球優勢比廢Lin浪費灑

點止差一兩個位呀..... 仲有羊個位呢

Fred個位已經失左
羊重要衝出黎柒

個球全世界都On9㗎喇
Mctom, Fred, 撚羊都有責任

又奧力基
比高普用到成個利雲咁

阿里卡位贏fred 楊仲要衝過去7

mma未？

廢特印象中都唔係第一次禁區附近掛住得位之後俾人過完入波

對比上幾場算係咁啦
起碼都64波

我估80m比son硬爆

成隊爆咗30分鐘好撚癲
但無調整 費蘭企喺度食花生

進攻根本唔適合佢 lan

呢兩季幾多開波係威係勢入一粒之後 俾人追平甚至反cup?

咁都叫唔關佢事真係忍唔撚住出聲
踢攻中踢撚到無腳好波 一係傳失一係帶失
唔撚洗諗有致命傳送 橫傳 後傳無限loop
屌你老味叫我阿嫲落去鄧腳好撚過

場場靠james爆足90分鐘
好易傷

好多傳波決定差少少
今季都係咁
呢個係佢進步課題

熱唔逼姐

入完波即刻開始逼
下半場根本唔會夠踢

睇吓阿里控得幾好

利2:0
又係文尼助攻

你識唔撚識字呀
唔關「晒」佢事呀
有冇睇場波 中場除咗廢lin傳失幾多波呀？

Chong仔兩球

利2:0

熱一逼就仆街 爆撚晒貨

Daddy: 由佢哋玩下先，做唔到啲咩

ssk winks逼lin同fred根本玩完

40分鐘見底
下半場daddy世界

雪到硬既沙狗都可以一出就有波入
係咪送marco silva一程

大輪換照win根本上曬軌道人地嘅重建

五短人

就係大撚部份都關佢事囉 如果麥湯廢特係60分 佢一撚定10分都無試下換做阿里 艾歷臣 起碼入多一兩粒

愛華頓 2:1

後15分鐘真心唔多好
放長波俾人捉哂路

又12

12碼

多謝ssk

4424

咪又係炒

猁原來半力緊

入再講

12m

奧列治沙基利

好緊張...

又係斯素高呀

怒ban左下角

係啵 不過而家好似會射到入為至

咁我邊有話唔關佢事呀？屌
lin廢就係撚人都知啦
係咪lin廢就唔使屌其他人呀 懵撚

你地太快

見唔入就睇有無人衝人禁區在先

入咗

入先算

淡定

2:1

福終於改左勁ban嘅習慣

goal

申請now啦

角度差撚到 捉到路實唔入

福竟然射門將左邊

重要睇個龍 係人地掂到個波前
有冇出左條白界添 出左又射過

家陣玩50/50 同個龍買左右

3:1

好似馬對諾咁射

似睇定嚟射

now e 成日斷

佢就咁掃把腳 龍門飛右邊一定接實

似柒頭有撚咁冷靜

冇得咁講呃龍門都係學問
但福有冇心呃我就唔知

不得不承認拉屎福成熟咗，成個人都靚仔咗

睇個勢蘇蛇又吊命吊到季尾確定冇前4先炒

又幫so狗吊命

福仔係咪百屌成材

now e同nowplayer都係
睇nowtv

福cron接班人

awb飆去鏟波個下快到

點解福今日無鏟草

撚會咩 愈來愈獨食就會

一到2:1 就好驚又2:2

換楊啦屌

撚羊屌你老母

好快又要輸番

9g5a

應該有心射龍門左邊
之前射親都龍門右邊

第一球鏟左啦

仲扭扭扭 屌你老羊

楊想扭過人

條撚屌 大戰先認真踢

勁撚到

換撚走羊啦

對中堅廢到

出shaw啦

垃圾羊...

比son撚狗

羊幾時死

on9仔 你咁撚燥做乜？死撚左老豆？
又無鬧鳩你走黎攻擊人？ 我唔撚覺中場踢得有幾差wor sorry 除你你既愛將連

羊又做乜呀

打大戰喳對中下游咪又係西

撚羊唔係好撚鍾意大腳架咩

真係唔想再見到羊

連界外球都俾球證屌

今季定咩

now e幾好喎 順

好在呀fred block到

fred又做到野

awb

淨係英超

成日都十年都唔掉
明明空哂有位都唔掉
跟手掉左比人....

白lin已經投左降

撚羊退休未

成班比兒子係禁區撚

我覺得熟悉嘅曼聯開始番黎了

williams同shaw逼害佢三張幾仲要係咁正選

你都on撚鳩 我幾年前反緊lin使唔使同你老母交代呀？
我燥先㗎？睇返啲留言睇下自己噏咗乜撚嘢先啦
我會撚無啦啦撩你？傻鳩
單機啦 p牌仔

後備又williams 又shaw

撚羊快撚啲走 比返條彩虹麥隊長啦

費表示好波不如好連

Williams 原本唔應該出現

腦根上既問題
依啲時間拖界外球有撚用咩

劇本
60分鐘換p
70分鐘換t
之後輸埋

羊去死

rojo傷 shaw傷

佢唔係拖，佢係真係唔識扔，次次現到半秒位佢都唔扔

咪學賤種啲衰嘢

福仔今日勁到

牙福生到

連定p 比大家揀

有球福仔空左中秒佢都唔掉
諗完廿秒
一鳩掟左比人

一定會換埋新契仔Williams

p啦
p攻中都叫射得下

馬達

p

williams會補時輸緊個陣出

我理性討論緊 有無攻擊你呀 你自己第二個repaly開始攻擊人呀嘛社交障礙哥仲叫人睇留言 要唔要面呀 驗眼順便驗埋腦啦弱智仔

14
15

一定6/70分鐘換p
之後換兩個後衛想守埋佢

利狗今季會唔會破埋曼城紀錄

有冇8揀

Lin

8 一定好過佢哋

屌lin後腳當自己球王咩

18
23

16

撚羊已經唔上
福頭又成日佔中
讓半個球場踢條撚咩

Greenwood d彈彈波

屌你個廢lin
完全唔明啱啱呢下點樣控失

廢lin

羊仲唔撚換

好過lin控定再睇傳去邊

屌你老母撚羊下下求奇踢撚走個波就算
點撚樣踢呀

有sense 傳波又幾準
正野

呀傾今日好靜

幾時大家開始覺得Rojo >> shaw young

sorry lot

lin p 兩件都要 拉空刷角

唔要26

好過走去扭波

麥龜都唔敢再傳俾佢
9斬上前算

差個勁攻中

22

無得出就可以做遮醜布

Lin柒 但唔會喪屌隊友 P會

同問
都好少見佢踢

26咁正都唔要

唔知歐霸定盃仔 鳩ban開始

中鋒 左閘 攻中 首要補強位置

開始上腦

麥湯真係成長左好多

福仔呢幾下係少年c朗

馬達喺呢方面一定係表表者

一出佢就唔同咗

又係垃圾連破壞自己攻勢

連真係冇sense
傳完比fred佢做乜鳩順勢慢跑去fred後面中堅前面

比完走有用嘅位都on9

連阻撚住晒

平時得我一個提rojo，今日咁多人講

福都係踢翼好啲

好耐冇見過james射波

less evil

keep住唔出就可以繼續屌蘇蛇

雙箭頭都可以 中鋒不了

隊友佔中唯有出波

都唔係有得控既時候都求奇傳/清架
今日交咗幾多球波俾人

隻隻左閘都廢柴黎數下數下數到rojo囉

大力臣試腳

差啲又輸拳王頭鎚

客隊球迷好想要lamela

黑洞黎

隊友全部塞係中間
佢都想突破但根本無位

都好過廢lin

daddy當佢lin咁用

其實應該拉邊佢都有份佔中

拉邊冇隊友理佢

一擔擔啦

都係 但對上次曼踢雙箭頭係幾多年前

楊扮想斬

Greenwood 回後分波都幾好但都係靜d

牙敢352

352

fred好波

屌 真係1516
贏又吊住so9條命 又唔忍心再睇隊垃圾失分

其實曼幾時冇哂啲傳統翼
以前 碧咸 傑斯
之後都重有羊 華西
跟住就冇左....

抵啦winks

市場都少啦

James打右好似華西

全世界都係其實

踢法問題 即係so9
有james喺度唔發揮

希望大力臣會比奧脫福主場球迷感動

真係抵啦

lin想自己爆入去做乜

咁鍾意係底線推

Lin???

又差d

占

牙fred好勁

傳啦on9 lin

Lin真係廢
壓落底冇次贏
一係就早啲傳中啦

其實西咸個antonio好啱廢蛇用

好彩係ssk斬

不如試下fred打左閘啦橫掂都係一班廢柴
條友又咁勤力

買翻黎踢箭頭

佢冇得彈彈波冇得射波就同bebe冇分別

Lol 羊衝出黎柒

唔可以騰出中場俾lin同p

William

拖肥廢撚到

見佢係咁上上落落幫楊真辛苦

lin真係好神奇 成個魔術師咁
個波每次到佢腳下 佢都可以變走左個波

好撚實用

一月拿拿林賣去西甲啦

不如連加特打左閘啦

操大隻啲不得了

馬高施華

左右腳開弓

唔好咁多性幻想
全部都係垃圾

占21唔覺唔覺都射左幾球

之後三場係 車 我曼 李城

mctom

後生仔仲有潛力 但係羊就又老又只係識9981斬

5年前都叫緊新華西啦 由翼打到閘 落場又可以打返前

而家成30乜都廢哂

mctom係咪傷

麥湯好撚正

開始眼訓

嘩咁pk

嘩屌你老母抽水

馬高施華上場比人絕殺果個樣慘撚到

嚇死 以為麥湯又傷

垃圾猁講波佬仲話小事

隔離打比有冇咁多波入

阿sir洗得最多錢 買得多人個位就係前鋒
基本上好少靠青訓培訓(c朗朗隊球皇級另計)
大多數都係即食
某程度上都睇得出阿sir都知箭頭位冇得等

好sad 之後4場應該咁難踢 魷魚香

準備換p 輸得

有得番Watford

黑b

廢9黎

護級KOL

4:2

70分鐘都唔換人

我衰仔買咗熱刺盤 可以和返得唔得

當年rvp抵到爛，hea碧都叫有貨交，仲有tevez

換p仔啦

起碼識得傳中

換黎仲乜撚....

佢不愉快收場wo 仲會請佢咩

cls波

其實未到果幾場就要炒喇講真

19歲仲有得練

4-2
今年vvd廢左好多

一個大sam一個雲尼阿里

換lin掛

屌 p仔

當對沖心情啦

P Lin 後備料

半場開到咁

最唔掂既時候都可以借個17號返嚟頂幾場

p換lin我ok

講左啦
換p

fred擺明打緊左閘 條撚羊都唔知死左去邊

馬神有無得玩

一季沙拿
一季vvd
得一季勁

Lin 唔係踢波料
後備都無資格

後半場左路fred一個打晒

牙fred今場

阿fred練下身位啦
又幫撚羊執屎

仲有ab，轉完1號之後就黎打得少過後備龍

仲有柏祖

企係禁區頂

Fred係咪真係上力

福防守又見佢

佩利斯

好似想調做文職

上場又自動拎紅

有戰術價值姐

文尼keep住3季都勁

2000萬

準備平安鐘

會唔會阿狗同拖肥互換教練

唔係 留名等睇中場甩波被絕殺

不嬲 猁真核係文尼

喺wembley踢可以出下

cls又係收走前鋒 真係輸得

做得好 p換26

刷角 斬比球王麥佳亞吧

換綠木 ....
雖然都半消失 冇波到

但換lin好過啦

廢特加垃圾P

換p真係

換走綠木

唔只了
係修頓已經勁
修頓冇左佢呢幾年護級幾撚辛苦

又縮

P lin
兩大垃圾同場

屌 on9

換佢落黎犯規拖時間

茅能到

唔怨得人 係咁賣主力走

幾條友輪流教嗰幾隊波
有預感肥賓好快會加入佢地

Mma打mma

真點心態決定境界

p lin fred

Lin走 mata入來已經得啦

係4季文尼仲要由右打到左都咁勁

當時咁有爭奪力就洗得少錢，而家肯開大水喉但搞成咁。。。如果買到史奈達呢啲傳曼聯既元老，分分鐘第一隊連贏歐聯

如果當年冇賣大聖…

麥佳亞d傳波...

睇到我懷疑人生

3:3個場咁

佢以為自己好撚勁

On9
布魯士 曉士 大sam 佩利斯 學臣

利記二隊啵
冇佢賣哂啲人比利
利都冇歐冠啦...

P 一落場即使發揮作用

哪兒來的自信

庫清咪mon po

交到貨

好廢

能量王

VVD

大聖真係一場完爆當時第一右閘就長期紅色箭咀向上

真 仲未降算執到

傳曼聯第二任隊長：電話佬

學臣而家教精工教得幾好架

好驚

摩佬係咁dum曬d中場出黎

中場開始派膠

艾歷臣比波通透到

P仔廢唔係扮

McTom 仲要交下學費

哇麥湯

我知呀
都教左幾年
諗起水昌宮之前果條撚樣咩野迪保亞教撚到頭5場定6場0入波+0分

點解猁買咁有效(文尼vvd) 我地買就碌柒咁(師奶,肥梳)

一場成名
當年睇精華
我諗十個有九個都以為自己睇緊第一球重播
但其實係一場爆佢食幾次塵

中場係要浸下 22碎有排練

P同Ali打未

lin傷
1月點賣

大力臣

第一任副隊長加雷
第二任隊長唔係拜仁吉祥物咩？敢帥已經講緊

高 vs 蘇

今年應該又降唔到
金絲雀+屈仔應該膽黎

lin9又交到貨

雲比沙卡
進攻好似仲廢過大米

廢lin抽筋

Frank de boar

廢特 廢lin 廢p

抽筋？

屈仔人腳冇理由要降

抽筋啫邊有人買

當年2000萬好貴啦

啱啱諗住講邊有人買

高級版大米

lin有傷都唔換